六一二罷市唔該唔好轉個撚頭走去幫襯大財團

小店休息一日對香港經濟有乜影響啫
最緊要係大財團都無生意

叫埋老母個老母一齊罷買